[19暗發聖誕禮物！]12/22片：講胡適魯訊，實際講《蝗禍》

雖然有D翻炒，不過的確警世，9錢真心推介！！！